我娛樂台音樂品評師嚴選2019年KPOP男女團+SOLO TOP 10

(排名不分先後)

IZ*ONE - Violeta

TWICE - Feel Special

Red Velvet - Psycho

MAMAMOO - gogobebe

(G)I-DLE - Uh-Oh

WJSN - As You Wish

OH MY GIRL - SSFWL

GFRIEND - Fever

ITZY - Dalla Dalla

BLACKPINK - Kill This Love

BTS - Boy With Luv

AB6IX - BLIND FOR LOVE

SEVENTEEN - Fear

GOT7 - ECLIPSE

EXO - Obsession

Winner - AH YEAH

TXT - CROWN

ATEEZ - WAVE

N.Flying - Rooftop

DAY6 - Time of Our Life

金永哲(牙哲) - Signal Light

J.Y.Park - FEVER

CHUNG HA - Gotta Go

IU - Blueming

Hwasa - TWIT

SUNMI - Noir

LEE HI - NO ONE

TAEYEON - FOUR SEASONS

SEJEONG - TUNNEL

DAWN - MONEY

為愛盲目

有bp就正評

IZ*ONE 🚬

樓豬識啲野

遲左啦==

fancy>>>feel special

有exo有rv..樓主幾公正

竟然有N. Flying 有Day6
樓主識貨

其他唔識
女團係幾公道...

有 TWICE 拉

又話和好

下==隊隊都關你事?

冇oneus

我once....

幾日姐..==

係 樓主公信力係ok..

聽都無聽過 有無介紹d黎聽聽..

Valkyrie幾正
如無意外會上榜

Sunrise >>> Fever

冇hip‧‧‧

You calling me name>>>>>>>>>>>>>>>Eclipse

*my

真